口號我地有好多 有冇諗過手號？

係二戰果時英國首相邱吉爾就帶起左V for victory 依個熱潮 最後自由世界戰勝左邪惡軸心國

第二就係V for vendetta 中共同港共正正就係反烏托邦既現實版 用虛假既資訊同監控黎控理人民 一切對政權不利既野全部過濾曬 而個面具就係反體制既代表

V for victory ✌️

自由必勝✌️

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

收起無名指？

依個其實都可以 希望多啲人入黎討論下

係